咁落去 註定失敗

鑊鑊都係咁 筑防 防暴一衝過黎就成班一齊走

鑊鑊跑得慢就留低幾個 咁搞法 手足越黎越少

不停做落水狗既時候 好快 街坊就會俾政府同理化 認為你地係曱甴 係度擾亂秩序

革命需要流血 勇武抗爭呢?拆磚隊去曬邊?

推

完全冇進攻既打算就唔好戀戰對峙啦

721

推，波子棋好好玩，老少咸宜

又拉幾個前線手足喇

已經失敗左

如果佢地一衝就放低兩三個雞尾酒

應該減慢到佢地衝既能力

48小時就出返黎啦
呢d 拉去填數

其實我地係好散
目的唔同
做野手段唔同
可接受既希生都唔同

完全睇唔撚明班所謂前線所謂勇武嘅係到做緊乜… 出嚟做show咁款

見到警察 白衫又唔夠薑開片，一味Be water 散水。

完全搵唔意義係邊。

機場民宣都話比外國人了解下，呢班出嚟行街發夢嘅就真係睇唔撚透。搞鳩民居做乜柒。

一盤散沙咁

係，再唔改變只會落得全部暴動罪既下場

根本模式錯曬 琴日人數少 真係冇可能同佢正面衝突

難得今日聚番少少人 咁樣打消耗戰絕對反智
搵得兩隊狗消耗你地過千人

築防 挖磚 一跑過黎 直接倒兩桶bb彈上去 衝上去同佢死過 一個都不能少